不分化不指責不割𥱊

分化po多得好緊要
笑9同黑警合照被捕嘅女仔，裝修嘅手足

我地之所以可以由六月走到依家
一直犧牲左好多手足嘅生命，前途，自由
我地唔可以畀佢地白白犧牲
記住不分化不割𥱊
我地係自己人，只要互相提醒
槍口一致對外

講得好
不分化不割蓆